727 記住記住 戴頭盔去機場

要全世界都知道 香港人日日都要戴頭盔出街 顯示 我哋班警察幾無能
影相又好睇， 外國人都會 影相 share出去全世界

726先係自膠

安全帽： 防止被元朗國恐怖份子頭部被攻擊嚴重受傷
口罩 ：空氣污染
手套：因為費事成日要洗手洗手洗手
眼罩：預防沙塵吹入眼
面罩：打扮潮流
保鮮紙包手：皮膚過敏

如遇警犬問你點解咁裝扮

光復香港，時代革命

屌機場post沉撚曬 要推啊

支持全民戴頭盔搭地鐵返工

屌你罷工罷課 你地唔夠膽
咁帶個頭盔返工得喇掛 咁都做唔到
唔戴住係頭 都扣係個袋喇

[多字] 體感話我知 前線同後排支援斷纜斷得十分之嚴重